建築main con 精盡建築 vs 興盛建築

呢兩間main con 大家會點揀

精盡有名你叫 自己諗

Lm

精盡人亡

大家仲有無意見

愛協 vs 漁農處 樓主汪汪汪

陣間就有位巴打入嚟叫你揀 邁進 同 科進
再補句Consultant 世界第一 咁上下

做住mc攞下經驗先，之後再轉番去consultant 啦